一人N套睇極唔厭既劇集/電影/卡通片

我可能不會愛你
千與千尋
Harry Potter（雖然我知好幾集都拍到好垃圾）
我們這一家 勁鐘意睇花老爺 花家啲人都好搞笑

最近心思思想翻睇日版交響情人夢 有無人知可以係邊到睇

電影
自殺特工
奇異博士

卡通片：
寵物小精靈
最惡王冠
魯魯修

蜘蛛俠

激鬥戰車

未來戰士續集
鐵血戰士
呢兩套電影我睇咗10次以上，不過每次睇都會好投入，好似第一次睇咁

惡作劇之吻
The reader
Downton abbey
How to get away with murder

秋田犬八千

數碼暴龍1

我可能不會愛你

The Shining
沉默的羔羊
Shawshank Redemption

仲有新紮師妹1 2

鋼之鍊金術士

勇者王

電影同動畫都係頭文字d

btw點解仲未有人講周星馳啲戲

講咁耐仲未有breaking bad

電影 所有周星馳既戲
卡通 鋼鍊

電影
Harry Potter
Fast & Furious

動漫
No game no life
零之使魔

鋼鍊真係百看不厭
電影就周星馳

tdk
睇到識背都仲可以繼續睇

林依晨配陳柏霖好正
不過我唔鐘意王陽明

Harry Potter 真係睇撚左好多次都唔厭

Shawshank Redemption 真係無得頂

我都係 harry potter 同千與千尋
如果有埋漫畫就係四葉妹妹

liar game 漫畫 日劇

動畫就鋼煉 數碼暴龍

次次無聊禁集黎睇 睇完都會好想睇埋後面嗰啲

劇 : black mirror，呢套劇真心神，未睇過嘅一定要睇！
戲 : Jurassic Park，細個每次明珠台播都會坐定定睇 而家隔幾個月就拎番隻dvd出黎播
卡通 : Lion King，呢套係我至愛，片頭隻circle of life每次聽都會起雞皮